<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

	<template id="about_us_ept_new" inherit_id="website.aboutus" name="About Us">
		<xpath expr="//div[@id='wrap']" position="replace">
			<div id="wrap">
				<section>
					<div class="container">
						<div class="row s_nb_column_fixed">
							<div class="col-lg-12 s_title" style="text-align: center;padding-top:50px">
								<h4 class="te_s_title_default">
									<font style="font-size: 30px;">ÜBER UNS</font>
								</h4>
							</div>
						</div>
					</div>
				</section>
				<section>
					<div style="padding: 28px 19% 60px 25%; font-size: 15px; text-align: justify;">
						Techlux steht für Qualität made in Switzerland. Unsere vielschichtigen Produkte sind der Inbegriff
						für formvollendetes Design und Fahrspass pur, sie stellen die gelungene Kombination aus exklusiver
						Ästhetik und dynamischer Funktionalität dar. Nicht nur eingeschworene Autofans kommen bei dem
						starken Sortiment ins Schwärmen. Techlux ist ebenfalls eine feste Anlaufstelle für Geschäftskunden
						aus der Schweiz, die bei der Fahrzeugausstattung keine Kompromisse eingehen. Durch unser
						umfangreiches Equipment wie auch durch das technologische Know-how schöpfen wir das
						Potenzial der professionellen Karosseriegestaltung voll aus. Wir stellen klar, dass Luxus und attraktive
						Konditionen nicht im Widerspruch stehen.
						Service schreibt Techlux gross. Unser Unternehmen ist im Herzen von Luzern ansässig, genauer
						gesagt in Ballwil. Wir haben die nötige Erfahrung, um jedem Fahrzeug innovativ auf die Sprünge zu
						helfen. Klare Linien und ideenreiche Formen sorgen für Furore. Für die Liebe zur Perfektion sowie zuunverwechselbaren Details sind wir bekannt. Techlux entwickelt zeitgemässe de-Luxe-Karosserien,
						wobei moderne Produktionsverfahren und ausgesuchte Werkstoffe Hand in Hand gehen.
						Auftragsabwicklungen laufen unkompliziert und somit zugig ab – auf schnelle Reaktionszeiten
						dürfen unsere Kunden zählen. Ihnen steht jederzeit ein engagierter Ansprechpartner zur Seite, der
						bei sämtlichen Angelegenheiten weiterhilft.
					</div>
				</section>
			</div>
		</xpath>
	</template>

</odoo>
